搭訕女仔方法（你問我撘）

只要有心其實好易

Push

屋企廚房幾大？

On9

how much??

地鐵日日見點撘

無見面無電話點答

地鐵，行過去比張紙仔佢，留低個電話睇下佢覆唔覆你，以前中學嘅女仔咁樣識返嚟
如果佢第二日仲喺度你就同佢道歉，你話嚇親佢

唔明

親愛的屎詩

留意左樓主好耐 好想識你學野

如果人都未見過搭唔搭到？啦唔好鬧我呀問下你

再行埋去佢叫……咁點算

可不可加你個line

毛

A09!!!!!!

假膠走開

假膠 死開

你又要識人，又要怕，最好嘅方法係問路

我想識你可唔可以比你電話我

毒撚留低

太快唔比，

想問你旺角點去

至少傾左一段計先

完美示範係連登搭訕女仔方法

扮海外回流最好

俾個靚女搭訕點算

如佢比左我係唔係受溝？

你陳冠希咁靚仔自然比人搭訕啦

扮越南，柬浦寨，斯洛文尼亞？

有好感

歐美

我想停止你

我試過

難民有冇得諗

喂喂

死開啲啦

咩達地你架

死 我係咪接錯龍

返去學下中文先啦 字都未寫好學人溝女

呢點根本唔需要

乜都唔講？ 人地會覺得你係咪啞 仲有人地問你做乜 你點應

暗瘡肥婆？摩牙

道歉已經輸左啦

你老母諗起都覺得柒，留乜撚野紙仔啊

重要